無懼疫症 4成英國青年聖誕準備出遊

新冠肺炎於歐洲並無消退跡象，英國剛宣佈新一輪維持4星期嘅禁足令，不過民眾已經極為不滿，最新民調就顯示 4成年輕人表示聖誕期間一定會外遊。

首相Boris Johnson再次公佈新一輪4星期禁足令，表示明白民眾已經厭倦，不過希望大家能夠遵守措拖，聖誕前可以回復正常。不過民眾一於少理，18歲至24歲英國受訪民眾就話就算聖誕時有無禁足令都好亦唔會理會，一定會外出玩樂食飯，更會外遊至英國其他地方旅遊。

白皮豬 唔見棺材唔流眼淚 中左跳得1cm

跳落泰晤士河唔好上翻黎

港豬咪一樣
不過佢地口罩都唔戴咁解

中完武肺想跳河都跳唔到 1cm都跳唔到

有冇人好想trump贏 但又好想睇cctoy班弱智仔收嗲？？？

樓主係波台狗，拉

真 今時今日仲出街返工食飯都正一弱智港豬黎
命都唔要

我連一日三餐都全部外賣 9個月冇出街了

已封鎖會員 上兒登勿認真

5毛狗嚟 blocked

gchi

病毒經泰晤士河流入大海
全世界爆多鑊

唔係wo，中完踢波好似勁左，但真係屌佢老母白皮豬

同日本個排走個d核廢水融合

你咪on9啦 你以為果啲真架？係都因為佢地有錢有頂級醫療特效秘方藥渣

正常人中完武肺邊可能跳得多過1cm

即係咁？

有餐廳開先算

推

大把啦 偷偷開都大有人在
外國人心諗驚閪 just a flu

會員 傷子情歌 #199670 疑為狗隻，企圖以淡化肺炎煽動手足舉行遊行示威，以恥笑手足被捕

認得佢 話唔夠人講就block人係垃圾毒撚
點知自己都扑人+屈毛

ching利害wo咁都認得